自己剪頭髮

有冇人會自己剪？
去髮型屋次次都剪唔岩心水，
有d髮型師就唔敢剪短，我想改變髮型但佢只係按原本頭型修下，
有d就一下剪太短，好似菇咁，
成日都比完錢一肚氣

有冇人試過自己剪頭髮？有冇髮型師講下自己剪同搵髮型屋剪既分別？

唔怕柒咪自己慢慢練
好多人自己剷青 修陰

剪你啲陰毛練習下先啦柒頭

有

有，但我剪得好撚慢

次次剪完都好攰

上網搵下想剪的髮型俾髮型師睇

大把人自己剪
睇多啲YouTube 剪崩幾次就識

側邊同後面自己剷
頭頂太長或者要大執去搵髮型師